有冇安答係用正確手勢渣筷子？

之前係連登見到有安答開post就試下個正確手勢，發現都唔太難，但習慣都需要時間
有一次係pearl台見到啲鬼佬都係正確統手勢，仲渣緊壞手勢嗰啲安答係咪要學下嘢

( Show Blocked User - 仓颉输入法 )

認真post都block，on99

( Show Blocked User - 仓颉输入法 )[

自問揸筷子手勢十分正確但身邊朋友幾乎無人啱
同佢地食飯見到內心都覺得好接受唔到好核突好似有強逼症咁想逼佢地揸返啱
只好同自己講關你咩事逼自己唔好望佢地隻手

而家真係冇乜人用正宗手勢

用到黎食飯,夾餸,夾麵咪得

係囉
我一開始都唔係正宗手勢 但後尾覺得呢個係spirit黎要學返 無理由自己傳統都唔學好 宜家發現正宗手勢先易夾野

真係易夾好多

細個老母話夾到野就得
所以到而家都唔識渣